.\" Manpage for make-adapta
.\" Contact caiofeviana@gmail.com for bugs and errors.
.TH man 1 "27 Dec 2018" "1.0" "make-adapta man page"
.SH NOME

make-adapta \- Cria um tema baseado em adapta, mas com seu nome e cores

.SH SINOPSE

make-adapta [options]

.SH DESCRIÇÃO
make-adapta cria um tema baseado no adapta, baixando do git oficial, e alterando as características.

O projeto Adapta theme não é relacionado com o desenvolvimento da Emilia, ou com este script.

.SH OPÇÕES

    -N <nomeTema>
        Dá um novo nome ao tema, caso queira renomea-lo
    
   'Herdado' do Adapta autoconfig. Todas as cores em Hexadecimal, maiusculas, sem a #
    -S <rrggbb>
        Cor primária para itens selecionados.
    -A <rrggbb>
        Cor secundária para notificações e OSDs.
    -G <rrggbb>
        Cor secundária para botões de sugestões.
    -D <rrggbb> 
        Cor terciaria para botões destrutivos (x).
    
    -h : Uma mensagem de ajuda mostrando as opções.
    
.SH AUTORES
   - Caio Viana (caiofeviana@gmail.com)
   - Emilia Team (<no contact yet>)
